一人N樣你好唔鍾意嘅嘢

教會
學校
榴連
豬肉
便秘
長途巴士

屯門碼頭
垃圾地方

老鑫認同
遠到仆街

鑫毛

社會

冇品味

Same

廢老
煙味
象棋
涼亭
手機播片
酒味

殘體字
中國人
返工
塞車
食煙
禁煙區食煙
一路行一路食煙
錯別字
唔睇電視但又要開住
嘈

黑警都無

平時見到廢老食煙想一嘢塞支煙落佢鼻哥窿度

老婆

愛貓不愛狗